［召喚塞鐵撚] 11.11冇塞鐵點罷?

如題
瘋狂召喚塞鐵撚

推到塞鐵撚全部出山

push

而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。

使咩塞鐵撚
給界師鎖閘咪得
和理非都做到

*結

睇番過往d塞鐵，港島線好多時都係塞中環/金鐘，其實可以考慮下有頭尾站塞起，始終頭尾站無咁多人，俾藍絲屌嘅機會細d
利申唔係港島人

之前屌過塞鐵既請先道歉

唔好扮曬無左件事呀

求塞鐵師再出山

同意，冇塞鐵真係擺條毛

召喚塞鐵撚

利申 我都係

details

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

Pushhh

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

要小心 風險比之前大好多

到時轉車站可能好多人
你知啦, 等得太耐人易累
都係坐低休息下先

仲有部車迫得濟, 好辛苦架
雖然禁左緊急制, 部車係下個站要花幾分鐘reset
但辛苦就唔好忍啦

仲有用背囊就要小心頂到門, 有時真係好易唔小心會夾到個袋
而家的地鐵門好安全, 關唔實都唔開車
夾到個袋令部車開唔到就唔好啦

用單車鎖鎖住各大出入口